\chapter{Исследовательская часть}

\section{Технические характеристики ЭВМ}

Все нижепреведенные замеры времени проведены на процессоре: Intel(R) Core(TM) i5-8250U CPU 1.60GHz 

\section{Анализ скорости выполнения реализации}

Сравнение скорости выполнения реализации алгоритма производилось на одной сцене, причём синтезировались изображения разного размера. На графике 4.1 указан линейный размер изображения в тысячах пикселей, а время выполнения программы в мс.

\begin{figure}[H]
\centering
     \includegraphics[width=0.8\textwidth]{threads.pdf}
     \captionsetup{justification=centering}
      \caption{Зависимость времени рендеринга от размера изборажения при разном количестве потоков}
       \label{fig:threads}
\end{figure}

\section{Вывод}

Исходя из графика можно сделать вывод, что оптимальным количеством потоков является число, равное количеству логических ядер процессора.